點解要學車？

係香港學車係唔係必需？
但學完又無錢買車養車
返工要識揸車又唔係一定
咁學嚟做乜

俾人炒咗都可以轉做揸車多個飯碗

其實買二手車好平

你冇錢養姐

享受得多4秒 100
有時都想搭下車

有人話一定要?

E家全香港人都有學車 ?

去旅行揸

養到咪學囉

人有我有

牌保泊油車 夠牌夠歲 其實一個月最平幾錢都搞得掂

btw 去旅行又可以自駕 喺香港可以car camping
個牌又唔係難考又唔係貴 why not?

知識嘅嘢唔嫌多。

司機心臟病暈左你都可以救返

樓主以為自己窮就等於成個香港都好窮

幻想下每日6點幾喺金鐘站唔使同人逼心理上好過啲

紅隧又咪一樣

西隧la

巴閉 由其18-20歲有車車牌係好型嘅一件事

你養唔起唔代表人地養唔起
你養唔起咪唔好學 有人逼你學?

多個技能囉

興趣呢d 野有咩點解 無興趣又無需要咪唔好學

而家又無人揸支槍指住你個龜頭去學

連保安員都係有車牌優先

係咪喺邊到見過你

係咪岩岩考車肥左？